係動漫展買咗包pokemon x nanoblock第二代 出咗包咁嘅野比我

一開始諗住抽背背龍 咁就梗係唔撚中啦

睇返張紙原來係特別版夢夢
仆你個街 邊撚到夢夢呀

我寧願中綠毛蟲呀屌你老母

補張側面

7

隻野好抽像

砌剩嗰d黎